\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Burschen, Burschen}
\index[in]{Burschen, Burschen}
\index[vw]{Trinklieder!Burschen, Burschen}

\begin{angaben}{0}
W\&W: m"undlich "uberliefert\\
FA: 30 GB: 38 LB: 46 TS: 176 PI:\checkmark
\end{angaben}


\begin{tabbing}
1. \=Burschen, \=Burschen, \=wir ver\=derben, geht die Fahrt so \=wild und \=toll!\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
1. Burschen, Burschen, wir verderben, geht die Fahrt so wild und toll!\\

Ref.: /: Hej, \=hej, \=hej, hej\=ja, \=wild \=und \=toll! :/\kill
\>\bf G\>\bf a\>\bf G\>\bf a\>\bf G\>\bf a\\
Ref.: /: Hej, hej, hej, hejja, wild und toll! :/\\
\end{tabbing}


\begin{tabbing}
2. \=Von den \=F"u"sen \=wegge\=soffen werden bald die \=Stiefel \=sein.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
2. Von den F"u"sen weggesoffen werden bald die Stiefel sein.\\
\end{tabbing}


\begin{tabbing}
3. \=Eine \=Nacht, zwei \=tolle \=Tage zechen wir an \=diesem \=Ort.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
3. Eine Nacht, zwei tolle Tage zechen wir an diesem Ort.\\
\end{tabbing}


\begin{tabbing}
4. \=Zechen \=wir an \=diesem \=Orte, hier in diesem \=blauen \=Krug.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
4. Zechen wir an diesem Orte, hier in diesem blauen Krug.\\
\end{tabbing}


\begin{tabbing}
5. \=S"u"s das \=Bier und \=wei"s die \=Kannen, sch"on die flinke \=Kr"uge\=rin.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
5. S"u"s das Bier und wei"s die Kannen, sch"on die flinke Kr"ugerin.\\
\end{tabbing}


\begin{tabbing}
6. \=Trinkt das \=Bier, zer\=schlagt die \=Kannen, k"usst die sch"one \=Kr"uge\=rin.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
6. Trinkt das Bier, zerschlagt die Kannen, k"usst die sch"one Kr"ugerin.\\
\end{tabbing}
